警圈內部已有狗乸投訴狗隻陽痿

本身渣

依個唔關事，本身就陽痿

你老母 去九龍呀